請問如何post 圖？

插入圖片後說上載失敗

測試用